\assignementTitle{}{1}

Вам дана шахматная доска размером $8 \times 8$, в поле $a$ которого находится король. Определите, за какое минимальное количество ходов король может добраться до клетки $b$.

Шахматный король может переместиться на любое соседнее поле, с которым есть хотя бы одна общая точка.

\inputfmtSection

Первая строка входных данных содержит два числа $a_v, a_h$ --- координаты, где изначально находится король ($1 \le a_v, a_h \le 8$). Вторая строка также содержит два числа $b_v, b_h$ --- координаты клетки $b$, в таком же формате.

\outputfmtSection

Выведите одно целое число --- ответ на задачу.

\exampleSection

\sampleTitle{1}

\begin{myverbbox}[\small]{\vinput}
2 3
5 8
\end{myverbbox}
\begin{myverbbox}[\small]{\voutput}
5
\end{myverbbox}
\inputoutputTable

\includeSolutionIfExistsByPath{1st_tour_progr/task_011}